# 用Python打造一个盈利的互联网项目

当你看到这里，我希望你能在下面的叙述中找到你想要的答案。我是一名崇尚自由，追求创新，学习高效的软件工程师。我一直坚信，工具能从外部提高生产力，但是思想却能从内部改造生产力。

很多人学过Python，但很少有人能够使用Python来打造一个盈利的项目。假设我们投入时间学习Python，然后再利用Python产生经济收益，对个人而言是非常有成就的。这个系列的内容将围绕一个互联网项目展开，通过这个项目读者能够学习到Python知识，也可以用这个项目来盈利，也可以了解到搭建互联网项目的通用方法。